四場八強 兩場四強 全部開高水盤

痴孖筋 除咗琴晚得1.98 全部兩倍以上
夠竟淨返兩場會點呢
不過好多食得半格